[I/A] LAST IDEA ラストイデア (77) 熱烈地彈琴熱烈地唱

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

繼續五回 之後我休息了

正評!!!!

笑死

祝樓主一世被守護

我長刷都得

4蛇好mean

咁我再開五場, 今次我用隻斧盾咒掛一陣
另外兩位巴打仲打唔打?

無傷唔算外掛 做乜封我 垃圾SE

成功了

我可以長刷
但想用轉轉轉掛機

有無震震場carry下我呢個非洲人

開冰3 5場, 仲有1個位, 有冇人報名?

我大部分時間auto

好狗呀

死靈有咩做

cls

連登仔勇鬥黑龍

篤篤篤
好忙架

屌你玩開轉轉玩坦手指好累

正評今晚地城出神器

最後想扭下佢d 攻擊點知死左

其實點玩法

我有把65lv火龍弓刺突出血黃字
8000即放有冇人要

辛苦了
You MVP

我

普遍新手啲石用晒 而家好難搵食

瘋狂嘲諷減攻無敵囉

真

條龍一直係我畫面外
我都唔知自己有冇傷害

你d 骨有
我戰地記者

我AUTO 一陣, 希望唔會炒車

三次過到真係估唔到

加我就過到

要吹奏盾裝了
大家準備好炒守護神戒未

得閒開個黑龍親友團啦

可以呀

刷黑龍發達。

有無弓手機體參考

炒車60%

把火杖俾台狗吹到貴哂

有幸目睹連登攻破黑龍。

應該差隻弓手 頭先隻街場弓效率唔錯

而家5星火弓冇人買咁

癡撚線

應該唔會
雖則我67lv 但全耐75% 耐久七萬

黑龍係邊一關？

打好耐

癲到過埋黑龍
好似刀劍打到去80層

呢度最齊弓應該係story巴

都係掛機啫

都唔知要爆幾多支水先去到你地咁勁

連黑龍都未過到

我好似dps 高過佢

試兩轉轉

我長期冇MP
都係差啲
靠隻弓手幫我清怪

最緊要有錢 有運

係me

story 太脆

想問下賭撚腰全三維最高係咪16 味打到狼王冇設計圖

有冇冰3場

味

+++

主要係我拉仇恨要練多幾場 成日卡係中間/上邊

掛左成日都無人問津

me oppen

依條有冇巴打要？

駁5刀

上都得,唔好中間

屌你老母仲以為中防鏈 點知係隻濕鳩守護神

我第二隻人都未50

報告番
轉轉105k 防可以auto 到最後先死

唉 我都係刷埋呢10回平原 就去推圖算

冇運有$都冇用

+++++++++

呢碌野唔係咁樣都要變腎石掛

點解會以為仲防lin

每晚ok既話都想打幾場

學我咁賣圖買防鏈

你要倒番轉諗
震左就諗佢一定係守護神
咁出防鍊個陣就有驚喜

開左

正常街場唔會侵轉轉轉啦

其實我係中間轉係咪aggro 唔到d 怪?

我有碌4橙放唔出

防鏈呢d咁神聖既野諗都冇過會有

炒車

唔想打住 想升到60換左靚裝先打

所有職業都有專武 就係地城武

樓主on9

街場都撞到花巴

cap 黎比大家笑下

出現了

有冇冰3團 頂唔順D街人

大獲 入錯場

屌卡 loading 我重入

訓左地..

正常都唔會玩黑龍街場

我覺得係收番黎既兵都拉到仇恨 第一條血拉到上邊我覺得ok 之後大叫完第一次出減物耐怪之後拉左邊

遲d就有

哦

轉左咸魚雷法 應該AUTO都唔會死了 係少左草人呃傷

粒5星石唔記得set即決 本身俾人卡住1100
宜家得返1個鐘俾人狅bet發生咩事

黑龍係咪都唔係必跌彩？

未改就轉左

fatfat

依d時間好難bid到好野

求帶非洲人震下

碌野賣唔出又賺唔到錢
說好的8千呢

發達大計

聽講會震

無事

你地今晚得唔得閒黎多幾場比我練下

join ok?

想問下 如果件裝著左仲有冇得拎返去賣？

4蛇係咪有弓手

SE好開明
畀鑽石解綁就賣得

冇...

一日未打到防鏈一日都唔洗旨意企住過黑龍

真
有冇團

4sir 隻斧傷害=弓手

你唔係刷左成套弓裝咩

感動 秒回

我要練下用轉轉幫手清弓手前面d 怪
到時唔好因為我轉轉唔受我玩都叫做初代

單刷門前3,慳體慳水

人權裝

我OK,有10體

都市傳說黎

有2條痴線佬互bet一直推遲15分鐘
推到3200啦 放過我啦唔好再bet
我要放其他野賣啊

屌我又試下先

兩隻轉轉我怕你冇保護 試唔試

我又幫手推下先

咁你咪賺哂囉

試

有冇諗過35個鐘賣垃圾賺多過3000蚊

Ok 我開場 4蛇你地入黎

各位巴打,新手一問
3神斧比較推邊把
係未知其他裝砌咩情況之下

好藍..

裂空座應該最百搭 好似係

我就無咁多野賣到錢喇

唔知夠唔夠坦 轉左冰未試過黑龍

裂空座+狼王

火同冰太搶手

萬1力腰快搶！

黑龍唔食冰傷btw

差1000

慘

11500喎

你著錯裝?

賤巴要力腰咩

比怪卡住

有咩條件先開到黑龍？

第二隻人50?

我唔嘲諷再試下

咩事

力腰係唔係加物抗+異常抗嗰條

我道中死撚左

岩岩街場都差D過到
唔開真係好難打

仲有冇人想刷下冰3?

我 長刷

啱啱同人搶bid搶到當不正利用,鎖鳩埋交易所
我屌你老母se

已退款,會繼續玩,睇佢幾時ban
教埋想退款嘅人,用喱個原因退最易退到

好,上拍賣望望先

對的

仲有兩個位, 有冇人JOIN 冰3?

萬1力腰岩岩有3條 我都買左1條

我唸我同你一樣

嘩屌我2日第一震
你地d 歐氣

火龍弓有出血架咩

震左 有信心係防鏈

唔好吸哂OK?

JOIN

【討論】[純抱怨文] 感覺無課很難在這遊戲活下去

我做少少野轉頭再開, 約五分鐘

防鏈係呢邊

今日下午件血弓 本身有10幾個人4bid緊40000萬
我一尻7萬即決左

OK, 轉頭開

有冇訓位

你點搶法先

負能有冇誇張

係呢個弓手問題定係點

刺突同炎sorry
有冇巴打岩用

係冇左我

💍

連登仔挑贏黑龍有冇拍片

中左唔知咩debuff吸唔到血

冇
因為冇預過到

黎多場

Auto 係咁比狗咬死

又話10體

黑龍轉3500 抓3000

有冇冰3團

回了5體

貓B今晚刷野不？

我黎訓

做乜踢我

垃圾驚

我都係訓

花巴出咩
又中斧 屌

完，打擊手

咩關泥？

普通bid,之後有人最後一秒先bid,有bug,冇再加15分鐘
我冇得再bid,之後出去再試一下更新,再按就鎖咗

比你地揀
66000 戰 13000耐
定
57000戰 15000耐

可打5場 刷？

你開

我再開

打冰2比d 狗跳都係死

開左 賤巴入

吓

打(掛) 多 Round 訓

30LV 新手火法 而家係咪應該狂刷1-4 打火裝出黎

而家開

前者

仲有冇人

開左冰3 入？

黑龍有無人try
滿等弓手

好

有無巴打知呢條賣唔賣到錢

係呀 夠打到天荒地老

點解唔行啊仆街

睇黎要買件神甲

無人理我地

有冇人curry我

冰3 仲有一個位, 有冇人JOIN?

師兄唔再受我玩

冇體了

吸唔到血嗰個debuff避唔撚到既

好撚低能啊 龍5又係咁呢度又係咁

開左入得

要比4蛇入

唔試了 打龍5刷錢算

明明有我先過到
好hurt

唔好咁

一定要有弓?

明天再試 太多on9野

做咩野一入場就死左

想知隻坦要咩數值

死靈唔夠清 一隻弓係必要

有無人知呢個頭係邊刷？

嗰個街場?

打左4條斬屬冰褲 放底價都冇人收 蟹哂

頭先個中文名唔係弓咩

地城 尾關

屌 神裝

一陣又試移民歐洲

嗰反耐性低下好似好有用

死太快...

死靈都係必要?
弓要等story 巴刷裝

頭先係佢同我地過的 唔知佢地唔地雷啦

佢同我一齊企係度就唔會死
佢唔知跑左去邊

可能兩弓會好d

佢去左同條龍對A

即係2弓1坦1轉?
定轉冇得玩

好簡單的

岩岩試完 覺得轉轉轉可以唔洗

我想問死盾應該配咩做第3職

巴打有料

斧盾咒炎裝同冰裝分別大唔大

我覺得兩弓一死企係到就得 我跑

鬥冰雷咒

好彩已跟巴打過
原來冇入場權

睇你武器同防裝點配，
火斧就配返有加火攻嘅防

轉轉主要係吸血問題

但我果次冇事

吸唔撚到血 都唔知要幾%先避到佢呢招垃圾野

要配合既 坦一定要有經驗 可惜我唔係

屌曬你地老母，
今晚地城必震。

點解 咒>冰 DPS都係差唔多

隊友問題?

大斧火裝 冰斧冰裝 有冇話邊種出嚟會好用啲

冇，睇boss抗性

賣唔到
一係就分解做石
一係就底價等人即決

完全唔震, 好快巴打就唔敢同我打

on99走去賭腰
有無巴打幫手睇下咩技

拆

你都過左啦, 講呢D

連登最早過黑龍 係唔係 某位巴打

你幾高回避?

頭先再打已經好多狀況外啦

整左10條賭鏈 儲夠20條一次過整條神鏈

no idea最早過黑龍

唔該巴打 我有火斧都係刷返火裝好啲
有冇話頭用邊款好 而家用緊冇加火傷嘅頭

我只見到一場勝利

50%回 51.2%狀態異常

唔洗追求，轉轉轉谷防就夠。

點解用雷法打4星教會會RJ

咁我點刷雷裝

巴打點睇
可以賣幾多

屌你又15分鐘

雷抗高 我用轉轉轉刷

我都係50% 回但冇事
可以只係好彩
係boss 出定之前d stage?

又早咗完

自己做市場調查啦

抽到斧+3就可以開始整條神鏈

逼住升第2隻人

斧+3真係咁重要咩

有無靚弓

想放幾多就幾多 反正實有人買

轉玩死靈咒火

留一套打擊比自己係正確的

刷左咁多場冰3都唔震, 應該會留番係地城震

可以慳18點技能點

我呢D低層既+2都要還神

賣到

神坦

有+3既咩

想問下個兩招係咩/ 有無技表搵？

打擊裝有市場

呢個拍賣有少少似玩股票既concept

46LV 要去打聖1

鏈

賣到 8000

第2招係雷盾

幾lv先做到？ 間野而家8 lv係咪未有？

25% 手續費

oh

請問各位師兄，我玩劍 重置左技能之後，竟然用唔到劍

冰3有無床位

9

左上3lv...

順帶一題10LV係冇加過任何野
唔洗突登洗裝升10

提

發生咩事

唔洗設計圖?

睇返條片
隻弓手自己跑去中間俾怪打

睇住D體水就黎玩完,
但又唔想課俾濕鳩 SE

唔洗

咩裝都有市場 時間問題

已經玩完養緊生

Thx

所以唔洗咁急收防鏈
呢條鏈(靚)仲勁過防鏈

有高手帶冰3？

有得加全防?

材料係咩?

防鍊最重要有固定有屬抗全防
夠穩定，隨時成本仲低

你居然拍埋片

搶唔到把固拉多12000 4黃

上左鏡

3粒5星 16萬

今日真係不得了不得了

咁防鍊有佢既地位... 全防好有用

等陣睇下洗唔洗到條靚

8升9要幾耐呢
我8左好多日

想問點角拍賣粒五星石咁值錢

好快姐 你升10可能係升9既5倍左右

想問點樣可以穩刷4-2聖域？

10仲有冇得升

冇 搵唔到稱號

咩垃圾尻裝放上去都有人買
睇下幾時到你
所以啲人咪 尻放價錢
真理

防鏈+弓腰定賭鏈+防腰

想玩雙光劍

想整到斧+3 全屬/斬屬 魔耐 物耐 HP吸 爆率

你啲物理耐性咁低

我唔係幾鍾意防腰因為係物耐
少裝魔耐

佢淨係學斧...單職...

我只係係咁刷1-4同2-16
都唔知用咩裝先高耐

想睇

冇五星運係唔係刷雷獸個四星盾比較化算
靚屬好似仲勁過五星盾

你學埋2職先

玩到LV53無耐又單職
學埋盾+咒/冰
跟住揀啲裝加物耐/魔耐/全耐撐返正常先

由今日起閉關門前打鏈

點解刷門前
冰涯唔好咩

龍5出呢把隱藏武？

好既 想問有冇網睇點配技能？
好似冇乜攻略網

又比巴打踢左

頭先最後個場

盾職加爆左面魔防
咒加爆左下草人

但係門前其他裝好唔吸引

試下斧盾冰 咸魚既極致

呢條毛可以係邊到打

無咒無得痴場

我而家都冇

想問下想要買vip為咗開5個拍賣所格
就咁買68蚊 最平個啲月卡得唔得？

唔得

未出

轉左咩

隻game 不如 delete 哂啲 劍同槍算啦

可惜係hp回

快D BUFF槍
一BUFF 即轉

姐係依加全世界都係得一個格？

啱啱買左隻斧戒, 加詠唱速度, 但收貨時變左加攻速...

有冇人試過呢個情況?

明白

你個視角冇野睇

你眼花掛

你係咪打到有幻覺咋

睇到隻弓手去自殺

見到拍賣8000都無人收
把野係咪廢？

J到眼朦

我刷左3日4星，乜都無

係 法師都有3神器

齊來震震震震震震震

我見到你瘋狂禁黎禁去

沖呀

你用佢去巴哈出POST
單挑冰2/冰3
就勁多人搶住買

都應該係你呢把8000應該有人要既

屌 空歡喜一場

立即地底泥變神器

唔係我...

屌你地老母，我依家就入去震！

無理由, 我諗佢就係加詠唱, 所以賣500
肯定係詠唱白字, 而家係攻速黃字 .....

又炒

用盾打黑龍位巴打快啲拍片過黑龍
咁我地啲守護神戒就可以散貨

又係喎

已經唔知咩係震

到底地城震 係一個咩體驗

又是沒有靈魂的一天

我係一個壞左既人

Honey巴你主職係咩

轉囉

炎塔3 boss 必出
不過無其他值得嘅副產
都係刷裝隨緣好啲

拎完每日一支水又想繼續練

又要踢我

好 唔該哂 一陣推埋圖學埋咒職先

有人就要

sorry屌咗大家老母，都係唔震。

地城尾關出3金豬都唔震

又乜都冇

好想快啲刷到隻火副手轉玩火普攻法

買啦 8000都交易 雖然得全白字玩住先...

屌你老母辣殺驚

又吉

買完爆戒無曬錢

地城震!

萬巴想唔想打 定明天繼續

正常發揮

呢把8000？

祝見到呢個post既巴打震

又一堆曲線

1械防鏈即決25000都冇人要

斬加打擊....
慘

出血+剌就上神台
70000都賣到

地城又過一日

即刻秒左

又好多人玩普攻火法

9粒藍石+210綠石=1110綠石收入=200鑽
其他又炒撚哂

死靈戒8000 都無人要

都係過唔到4-2
係咪要走返去1-4同2-16繼續刷裝？

轉轉轉+3甲 斬擊 有冇價 但白字

冇

有冇弓雷槍 普攻投擲槍 巴打?

以前有玩 但清小怪太慢 打boss又唔夠其他職快

4-5「父と子」 要用咩裝備過 ?

條龍吸一吸野無左三分一血

十一點後真係唔好入post

你LV53點都有啲4星裝加物耐/全耐掛
你啲耐性低得太誇張

放幾錢？

冰3 4日 0鍊
有冇第2D位好打 好悶

媽 我過到黑龍啦
躺著被carry
隊友：一神坦 我估係鬥氣 盾 斧，1死，2弓
唔知招團隊減傷係邊隻職 ， 會唔會係個隻全輔助職業既其中一招
我勁低防隻條龍都秒我唔到

邊隻怪會跌

我指有咩其他關好打 好悶
唔刷鍊冇野好賺
刷到傻左

靈氣咪全減傷32%

刷到岩屬冰褲/甲都賣到8000既,,,,
雷關又少人開 單刷就唔係幾掂

單刷門3 3體一場襟玩d

係乜野靈氣
唔清楚D職業

4日

低LV真係好慘
得67LV 打狼2 入10場比人踢8場
DPS都叫有8萬一般般

靈氣減傷咁勁？

咒鏈賣唔賣到？

一齊刷？ 我無防不過

呢到既死靈我只相信萬巴

買邊把好？本身用緊吸血斧，吸血得6%

輔助職,你個靈氣應該係幫你加左減傷同魔法傷+詠唱

開始頂唔順 FGO而家有咩好刷
無follow一排

我就一定會揀上面

日日俾人曬 都幾心灰意冷

有無人知祭司甲係邊關出

流刑地震

直情係無敵咁滯 2:32 條龍噴左我一野 完全唔扣血
雖然下一秒抓死左

呢條褲係咪ok

死靈衫

地城終於震

出血斧

3橙一黃6萬都算係咁
雖然攻速冇用

唔扣血係咪有人有魔法減傷個個盾炸

我都震 得條褲 仲要本身著緊

Thanks bro

唔知會唔會俾人即決，擺左好耐

如果巴打放8000 可以留個tg

我諗最後都係6萬成交
而家睇大家夠唔夠黑E

裂空3萬5
4橙都比人秒左 你計返其實差唔多

呢加仲比人ban拍賣收石 做過d咩黎

似係
不過乜都唔緊要了 無掛過黑龍成就達成
人生圓滿 SE想封就封鳩ME
COME ON BITCH

裂空真係抵玩

我9000

禁撚錯制8100 拍左隻冰狼弓手

回歸死靈懷抱 多謝大家
雖然唔知招技係乜

召骨LV +3
金技係骨仔撚盾同槍, 好似係1

好過用火斧？
一直有個疑問係用雙手斧定片手好

咩原因比se ban

其實咩攻擊係精靈系？

我屌你咩

屌懷疑人人都中垃圾介
難得地城一震 dklm

真新手想問 難得打到把咁既野 值唔值錢？

精靈系=all魔法系

唔識評價,有冇人知點睇

屌 頭先想左手交右手拍隻爆戒比自己

有價冇市

解封未?
乜bug石唔係已經比官方fix左咩

咩入札咩咩咩 fail左 然後比人買撚走左

封左幾耐先解封

屌 舊ac 30000石拍番黎比隻新人 8000石賣左比人屌你老母 棄game

哇你係咪雙開先
D日本仔手速快撚過連登仔架

玩斧盾冰係咪刷冰崖 求巴打解答

雙開 但有句日文咩入札設定乜乜彈出黎 買唔撚到

冰反擊技+雙刀閃避,好似唔錯,全屬性又金字

宜家我拍粒5星石又即刻入到on99

如果我執到我都唔知同唔同你講好

姐係有人買左囉 ......

隻game 拍賣9成有bot

咁係唔係自己用好過

隱家震
1000 蚊 get

新手想問下第一項係咪加落普攻到？

如果用地城火斧轉轉轉會唔會加傷

見到巴打15k放緊
如果8k 想放可唔可以留tg感謝

試下放粒藍石100 即秒 放110 都無秒到

你老咪我求其搵野拍又即刻入到

好明顯比人/bot 搶啦

你一係晏多幾粒鐘先左手交右手 依個時間都唔少人on緊

好撚嬲。。

ching唔見左D乜
刷番啦
你唔玩個post真係會沉

火雷盾卡5-3，我點滿火MP，火意，火牆，雷MP盾，盾魔防，盾無敵同火復活冇點滿，有冇點錯呢？

8/5 最高額 我夠知啦屌你老母 7400 一粒5星石

失控了

辛苦拎隻舊人打自爆戒 過比新人
比bot搶撚左
宜家仲要試下係咪拍賣問題時候買左粒7500蚊5星石 我屌

有無大佬巴打解答

整黎整去都咁肉酸仲要整極都升唔到9 lv

點解出血斧咁唔值錢

點唔錯啊, 呢兩個技根本唔夾, 一個要硬食招先發動, 但一個就閃避.
你是但堆一邊, 另一邊就唔work啦.
而且個技能係加鬥氣...

我建議你立即停止用5星石黎test任何野
你無睇留言咩 上面好多巴打比人封左拍賣

咁算,仲諗住2招技都唔錯就幾好,諗下覺得又好似幾有道理,相衝既

因為咩呀

你宜家慘了
官方懷疑你賣綠石

笑左

想問下血弓係刷邊關出

非假膠 真係有紀錄賣左

應該會

終於買到自爆戒

巴打點解唔用舊人賣左先 用粒4星石高價收返啲錢
咁咪安全啲

係唔係8000蚊買既

岩先打地城震左下 想問有無用可以賣到幾多

樓上巴打果粒？

有冇冰3 必震

我開

22k即決

唔通真係世界真細小小小

諗到就唔會咁豬賓周啦

其實大家有冇發現 晚晚都係個幾條友震

你真係小心D 岩岩用7500石買野果個ac
會有好高機率會被人封拍賣權
過一陣再睇睇

MEEEEEEEEEEEE

新手麻煩想問多問 法師/斧既話係唔係自用好過賣左佢？

我好有心機架 隻新人成70支水 轉隻自爆戒比佢推圖

封咗個外掛啦已經

玩左咁多日地城終於震

冇人玩槍, 唔值錢

想棄驚 隻驚d低級bug都可以有

開左未

我清白架

好過分

例如呢

屌8000 防鍊比人秒左

慘，因為我又係另一個AC刷到好野，都係賣左先 用4星石拎返錢
你咁賣太大風險啦，個拍賣咁多痴線佬

宜家點搞 果邊7500石買5星 呢邊得番幾千石 好想喊呀

冰3已開

咁樣睇 10000石都係幾舊水姐

放過人啦 轉緊手姐

做咩咁傻

真 好多一秒就買走左

我冇入錯呀可

其實點解要過俾另一個A/C, 俾幾百石又可以重生

冇 冰3 －3 必震場

有70支水 諗住慢慢mit

係30000石再加8000

換人呀記住

咁我出返去先

得6場既體

咩低lv, 打到仲要升上去

痴撚線
上拍賣睇5星戒全版都係守護神

i mean易石
官方懷疑你易石所以封

太高風險, 我就唔敢玩了, 仲要交稅俾SE...

有無人話我聽點解個4星盾可以炒到6000幾

有冇人話我知咩事

冰3必震－1

十幾日真係第一次地城震

黑龍嗎我可以打4場

冰2震左下

你有冇諗過其他人感受嗎

我懷疑有新方法bug石

冰3 必震－1 無人就街人

應該冇

件65lv火甲裝完入親場都變空裝 其他甲無呢個問題 客服又唔知點搵

肯定有 啲野愈來愈貴

知唔知點解有5星個底價3000 但有5星底價係8000？

5屬6屬

賣唔出嘅5星係咪拎黎拆
然後拎粒石去賣

真係好 又可以訓多謝大佬們carry

有無識日文巴打
快上5ch 睇下有無教學
不過有都唔敢用 咁多人比人封拍賣

有把9000裂空座被秒

想問下最底呢招技咩黎

去nga應該先會有

睇你把斧咩屬

高額5星中標！！

嬲嬲地,拆q曬d垃圾杖佢,吔屎啦

淨係見到有D 1粒彩石俾人bid左60~70次,
除左Bug石就真係諗唔通

啊夠人點打

你係咪有黃色感嘆號
睇清楚未

拍賣收25%稅真係over咗
綠石收入唔穩定
市場好容易崩潰

唔夠*

10-15都合理d 25真係有d誇

好似係冰甲
無記錯既話
自製腰9成都有呢招

有無富豪巴打可以幫下我

Ok 差一件

唔該哂巴打

要弓

5ch好似冇咩反應

搭單問,佢呢D物理屬傷會唔會再跟屬倍率乘上去?
好似冰系技能招屬傷咁會唔會

要極速賺綠石係要打教會？？

係課金

咁同就咁加魔攻嘅分咁係包埋死靈咁？

5屬買唔買得過..

好想快撚d捱完弓手上80lv玩返轉轉轉

誠徵一名弓手

依家就開始轉

睇你要求

可能小圈子自己玩
諗起之前隻GAME kirara fantasia
日本果邊都過黎睇連登巴打起youtube直播玩bug

試左十幾場都係咁 心灰唔想玩

有無人可以幫我

仲差5個LV,隻弓手都幫我賺左2,3幻綠寶,唔可以犧牲佢

雙固拉多 比 固拉+裂空 低左2萬幾攻 DPS低幾十萬

個件事我都有睇live
但個件事爆好多
就係似係可以直接bug啲裝出黎咁
連bug綠石都摼返

萬巴唔係到開唔到團

幫幫手

?

用死靈，但打親啲裝都係物攻裝

佢話你唔係到就唔係到啦

刷用左千幾石先震 重要係件垃圾

咁我開場了 有冇弓手

ho rich ho rich

冰3 頂唔順街場 留名

有

要多隻轉

係咪同當年怪物彈珠改code一樣
我記得D人係改到抽蛋機入面D ssr落普通關度

咩名？

Bifrost

我改過
個時8門神器就改到

不過第2日就ban左

冰3開左房？

唔知邊位
多謝多謝

On9 黑龍啊

樂敦眼藥水好有料

自

黑龍有咩好打
裝貴?

話左必震場

垃圾褲炸

個時岩岩出2nd pool
有隻野叫水希 有個同學bug左88隻出黎
之後一野啪晒 跟住隻水機械女人89★幸運值 好似無封到帳

第一次有第二種介子

刷唔刷多個十回？

用緊4星 係咪應該刷冰斧

me ok

鏈SL先岀？

Last 10. Sleep

因為我係自己主ac都試bug
搞到bug左好多冇嘅野出黎
應該係咁先比人ban

same 我開

好似係

中間小怪出幾波？

星馬巴？

明明冇怪都可以死弓手

我中左冇得吸血

有冇弓手呀 -1

冰3 真必震場－1

比佢試多場？

轉轉真係冇乜用
有多弓手我讓位

starry 快入－1

Gun

掛機得唔得

你黎嗎？

自入+留名

但見唔到

入

快

冰3 2人世界-1

cy驚
SE就黎打救我了
唔知聽日會唔會比人永久停權

點解佢卡死一邊

咩?

隻弓手真係弱智架喎成日走出去食招

佢jm9

係收番黎既兵引到定點

係咪有冰3

今日封我拍賣
聽日

似係
隻骨太大力
ot

你bug左石?

呢個買唔買得出?

你賣黑龍裝賺到風生水起?

呢次又冇問題真係好怪

冇魔呀仆街

最後一下我一定死

呢把兩皮 唔係掛

隻弓手一早訓左
即係我地三個都ok

玩死靈 件裝幾勁
不過拍賣應該冇乜人肯畀石買
轉玩死靈啦 死靈好玩

盾黎講呢個最好用架啦

呢條友真係好伏

可能係鬥氣
可能係洗黑錢

好撚高防喎

有野做
下次再join 🙏🏻

應該話有斬 既盾呢個最勁

賣黑龍真係太明顯了

明天見

純檔既話用蛇盾,呢個係轉轉轉最強

蛇盾防鏈勇甲防腰

請問蛇盾係邊個盾？

咁辛苦嬴黑龍唔震真係幾嬲

有黑龍裝斬黑龍易過切菜
好似係

最撚神奇係有一半裝都係刺傷
但係啲回避職幾乎玩唔到

轉番冰盾斧玩單機了 街場冇哂人

都岩

SE game係咁架啦

黑龍剩係食光傷,有佢套野咪可以打到佢仆街囉

火法第2個職係咪應該揀雷

新手玩咗幾日，想問咁多位巴打 呢件35lv彩裝電法係咪唔啱用？
咁低lv彩裝係咪基本上拆得？
未玩過拍賣場 拍賣場最低標價8000 搵鬼買

基本上見到暗屬增傷就拆得

我無持有任何黑龍裝
全部唔夠力裝

點解 暗屬係全game最廢? 咩職先會用暗屬?

怕萬巴話我唔做野

我係講啲人買黎打黑龍

係 預測未來最吃香係 升lv加力量既職業/格硬堆高力量去裝件野既人

買左體1先買到體2

唔係, 基本上綁左盾

btw 死靈朋友你地無可能用到黑龍裝
要160力

有冇巴打知呢隻弓手介邊到打

刷到隻8000即決骨爆，㩒入去已經冇咗

用袋小路D裝就差唔多

咁唔知了

禁錯制bid左呢件野 頂
19200$ 好蝕

D法骨竟然頂到一下擺尾

佢聽日唔封我帳
我自己strong hold全套備用

希望有人會bid 唉

狼王

咁唯有等舊過期

重生火冰雙

日日自然回體打平原算

刷冰3有咩最低要求??

以為係防鏈?

防鏈你地會打冰崖定門前

人類總是......

係

仲在3個鐘

咁多人bid 有無人bid埋去呀

bid乜鳩

喊出黎呀diu

有無奇蹟 有無人會bid 唉
辛辛苦苦草埋啲血汗錢呀

1 2 3星都會出？打左好多場都未出過

1星得啦
仆街一星專出冰棍同戒

隻驚識讀心 我要戒佢一定唔出

上鏡了

有無劍盾斧既巴打可以分享下點樣點技能 同刷咩裝好
想AUTO刷下裝 岩岩打到5-2又開始卡

剛做了這件 屬性好嗎？
可以賣多少？

我只係一個幫手放減傷既工具人

我都係放下草人

多謝你既資訊

狼3有冇改過黎 好似易左咁多

1000

我想問最下面果招咩黎

純物弓出唔出手好

仲有

好彩有人救左我

分身出依隻介指 招技咩黎
劣化版防鍊

值幾多

唔緊要啦 條鍊睇落幾好用

8000

玩緊劍盾斧 轉轉轉 有冇一定要刷既裝

咁再洗吓先

趁exp 200%還有, 升埋3號機

有機多過

依件野賣到錢嗎？

洗要比鑽石解

已經係洗過

打龍職係咪一定要第二個角色50lv

我呢條今朝賣左2萬幾 唔知有無參考價值

癡線無價之寶
比我見到我一定同班日本仔bid到盡

弓加弓加弓

等我洗到件野全橙先再解鎖賣

洗左幾多次

開始少人討論啦

係得+弓+斧有價值?

呢件勁唔勁？要70先用到，bid?

應該好多即決

狼2出 值幾錢

3橙1黃都係8000？

可能係有價冇市, 因為有另一支地城火杖HIT緊

你自己去睇下啦 對比下囉 我就咁睇都有2支差唔多 45lv 同70lv 但唔洗等3x粒鐘

有市有價 時間問題

8000 擺耐啲就賣得出

8000 擺耐啲有人買 時間問題

錢 石 綠石都無 又唔想再課落去 hea玩得 打晒d體水都打唔到防鍊

有人買 未買到你個件 時間問題

有價 擺耐啲有人買 未買到你個把姐 時間問題

你時間問題完未

多出黎既五星裝拎去賣 實有人買 時間問題
之後拎啲錢去買

死靈大神教 我銘記於心

up乜野

你唔撚明架啦 有位死靈大神話 乜狗屎垃圾都有價
未有人買 只係未買到你個把 全部都係時間問題 等下啦

睇下幾時到你架姐

我琴日同你一樣課完體力1
但之後冇哂水del左個acc想玩新，
點知新acc唔畀我課多次體力1
後尾屎忽撞棍唔知㩒左咩制，(好似係tap to start右上角個制）

個新acc係冇買新體力包既情況下，
冇啦啦有返個體力包1個boost
唔知個體力包係綁電話定點

受左咩刺激
痴曬線咁

仲未出貨

固拉多2把高傷啲 定係 1把固拉多1把烈空座? 假設2者差唔多靚

刷咩

門3

自push
定係單烈空座+盾 定係 固拉多+盾?

夜麻麻
兩者只係差在學唔學剛力 拎雙手一定高攻小小

隻game有無得add friend?

我想問下玩死靈係咪成套ドウマ就掂
我頭先睇一睇發現好似無乜防咁

唔該巴打
我係儲咗啲石諗緊買咩好 咩裝都未成型

頭先有位巴打講過把靚屬固拉多?

睇以前包膠, 裂空座+固拉多 > 雙固拉多DPS

新手加入。有冇啲咩要搞左先/必做？ 啲裝好戰 好似主線都唔又太夠打。玩緊召骨

首先課金

唔奇
裂空其實好高dps

無乜可能學完剛力又唔裝多把雙手咪蝕撚左

刷裝

雙固拉多亦會蝕一個特效

hope巴狂爆喎

已經課多左1pack打防鏈,打左咁西耐都唔撚出,點撚玩落去

咁個問題就變左做呢隻驚同名技究竟會唔會只發動一個

最後30支水 拎去升新角色算 賣野買鍊算

我都係用2把唔同武 觀感好好多

我冰雙加裂空通常高dps過其他人雙雙神器

想睇下你裝同技build

咪又係轉轉裝

主玩雷既巴打 副職用緊乜

打到黑龍喎 緊係要睇睇

留名學嘢

萬巴同honey巴 curry 姐

雙防幾多?

六千幾

同埋係有咪有個全坦 盾鬥冰咁?

唉屌邊度刷野賣最抵玩,打左應該有150枝水都未見過有用野

正常 因為啲裝加骨既能力

honey 盾鬥靈好似

參考下先 佢點回血?自回高?定都係吸血

佢冇武器架
唔知佢點回，但唔可以靠吸血，有怪disable吸血

打咩刷咩？

下....?點都係拎劍盾啦下話?就咁單手盾?點解唔裝把劍

我都唔撚知 佢受左咩刺激
唔撚信打唔到賣到出去既裝

sor佢應該係盾咒靈
有盾冇真武器

...............有d癡線 就咁拎個盾

咁個人咪好脆弱囉
玻璃大炮

真男人mode

所以玩死靈第一關就係重點

等我抄佢先 但係咒有咩用 如果剩放草人既話遲d又會改

係咪有減怪防?
我唔太知

如果自己有單刷死靈兵5嘅能力
應唔應該打周回/帶人地分身

有無窮弓手有興趣

仲有我想問下骨爆個傷害點計
睇你啲骨嘅屬性加幾多

帶低lt人可以吸人經

貓巴仲刷緊冰3？
可唔可以join
升緊第二隻人順便刷鍊

理論上係，但個頭，條腰都係垃圾

咁都俾你捉到

但我要聽日先得 準備訓

我跟埋個街團再搵你

早抖

用垃圾過石再買穩陣d 吧

刷到分身都70,lv啦,仲係咩都無

唔係點叫都市傳說

有無人知雷戒邊到打 放電球過隻

我分身30-80 由次元打到冰3都係無鍊

全防甲招技勇士之盾係咪要有盾先用得招技？

急一萬石 帶價

有冇巴打知

唔是

窮撚到仆街
得返3000蚊

骨爆算火傷定暗傷

算寵物傷

如果你講緊怪耐性既話就暗,好似係

暗火冰雷都唔食
公平咩

請問有冇連登Community
可以一齊連下機

呢把野賣唔賣到錢

回返樓上話雙固定單固裂 我尋日用盡生家試左 低左好多攻 通常試野我會入狼3auto自轉 試左幾場 好似平均低幾萬 (無用咒）轉速好似又慢左？定錯覺 依家要平賣返出去

想問下呢，有d高lv武，個status仲細過d 低lv. d綜合攻擊得48，用左仲低左戰力，但目測照計勁d.其實應該點分？

放棄弓咒學返雷起碼可以自動單機到龍4
打龍5auto好易炒車

應該唔夠lv裝

咒好多假傷

龍5其實好難打

其實Q&A 有講
LV 不合
屬性點不合
技能不合

賣到 只要有耐性 時間問題

你lv或者屬性達唔到裝備要求 令到某d裝備裝左都無效果 你會見到件裝有感嘆號

守護神個FD 冇人要

升隻新人單刷門3搏岀鏈等

單機龍4 for the win

有無人記得賭撚張圖係咪一定要狼1先會出,狼2狼3無?

斬手指戒賭, 如果D石用黎升裝, 起碼都多幾萬面版

狼3有，今朝打完有出

條友乜鳩都話時間問題

佢又無限狙擊mode

仲有無人放綠石 pm plz

非黑即白
呀媽係女人
所有女人都係呀媽

其實守護神係咪冇人要

THX,咁練完隻弓就去打圖先

用堆4星 合左d 5技 全紅既70武
都唔算太差

咁到底係雙固低定單固低

你把副手又唔一樣
點試
試就拎1把 同拎2把入去試

我就雙固低 唔知其他人係點
睇返四葉都其實係單冰地城武

屌你狼王場場4,5個箱都藍色
希望有d 圖賣下算

想問下物耐係咪即係物理減傷？

我尋日就係試過拎雙固 單固單裂入去試轉 發覺低左好多
依家解lock左 唔想又500石解lock

低好多係咪因為你雙手武同剛力個度冇點滿?

我2招都點滿左 就係唔明點解低左咁多

搵唔到解釋了

拍賣收返條啦 好多3萬即決

明明之前打左10幾廿張賭撚圖,但竟然無印象係狼關邊隻野跌

那有3萬

52lv 斧盾 7200攻 16000耐過唔過到咒關?

狼3都跌幾多

怪70喎

2橙剛力戒放500都冇人收 棄了

我單機左十幾場一張都無

賣圖紙發達

變化大約係咁 雙固多4xx火屬 少33%爆傷
但總攻低左勁多

有無玩死靈嘅清放張戰力圖出黎睇睇
lv70咁上下

所以我意思係話
你副手唔好拎
因為33爆傷好大影響

唔知會賣到幾多呢

應該萬1左右

都冇人買

真理之門

晏就12點試下
我幾次都係呢段時間賣到

咩圖

咁樣？

60個把賣幾多

係喎你把野60 lv

我過果陣斧係5000攻 9000耐

係尾關試左幾次裝先過 其他無問題

搵極都無靚弓腰已經係咁check拍賣
有無巴打有 下面中2樣就收:
弓+2
三圍+12以上
鬼神顯現+3
イーグルクロー+3
イーグルアイ +3